export function getPaperGroupData() {
    const data = {
      category1: {
        categoryTitle: 'وطنيات',
        questions: [
          {
            question: 'كم تبلغ مساحة دولة فلسطين التاريخية؟',
            answer1: '21000',
            answer2: '30000',
            answer3: '29029',
            answer4: '27027',
            correctAnswer: '27027',
          },
          {
            question: 'ما هو الاسم الذي كان يطلق على العملة الفلسطينية القديمة؟',
            answer1: 'شيكل',
            answer2: 'دينار',
            answer3: 'جنيه',
            answer4: 'ريال',
            correctAnswer: 'جنيه',
          },
        ],
      },
      category2: {
        categoryTitle: 'دينيات',
        questions: [
          {
            question: 'كم عدد ركعات صلاة النصر؟',
            answer1: '2',
            answer2: '4',
            answer3: '7',
            answer4: '8',
            correctAnswer: '8',
          },
          {
            question: 'كم لبث سيدنا نوح عليه السلام في قومه؟',
            answer1: '309',
            answer2: '950',
            answer3: '100',
            answer4: '1000',
            correctAnswer: '950',
          },
        ],
      },
      category3: {
        categoryTitle: 'معلومات عامة',
        questions: [
          {
            question: 'ماذا يحد فلسطين من الجنوب؟',
            answer1: 'النقب',
            answer2: 'مصر',
            answer3: 'السودان',
            answer4: 'البحر الأحمر',
            correctAnswer: 'البحر الأحمر',
          },
          {
            question: 'ما اسم المكون الأساسي للزجاج؟',
            answer1: 'الحديد',
            answer2: 'الرمل',
            answer3: 'الكربون',
            answer4: 'الصدف',
            correctAnswer: 'الرمل',
          },
        ],
      },
    };
    return data;
  }; 


export function getWhosGoingToBeAMillinorData() {
    const data = [
        {
            question: 'كم تبلغ مساحة دولة فلسطين التاريخية ؟ ',
            answer1: '21000',
            answer2: '30000',
            answer3: '29029',
            answer4: '27027',
            correctAnswer: '27027',
        },
        {
            question: 'ما هو الاسم الذي كان يطلق على العملة الفلسطينية القديمة ',
            answer1: 'شيكل',
            answer2: 'دينار',
            answer3: 'جنيه',
            answer4: 'ريال',
            correctAnswer: 'جنيه',
        },
        {
            question: 'كم عدد ركعات صلاة النصر   ',
            answer1: '2',
            answer2: '4',
            answer3: '7',
            answer4: '8',
            correctAnswer: '8',
        },
        {
            question: 'كم لبث سيدنا نوح عليه السلام في قومه ؟ ',
            answer1: '309',
            answer2: '950',
            answer3: '100',
            answer4: '1000',
            correctAnswer: '950',
        },
        {
            question: 'ماذا يحد فلسطين من الجنوب  ؟ ',
            answer1: 'النقب',
            answer2: 'مصر',
            answer3: 'السودان',
            answer4: 'البحر الأحمر',
            correctAnswer: 'البحر الأحمر',
        },
        {
            question: 'ما اسم المكون الأساسي للزجاج',
            answer1: 'الحديد',
            answer2: 'الرمل',
            answer3: 'الكربون',
            answer4: 'الصدف',
            correctAnswer: 'الرمل',
        },
    ]


    return data
}